## Учет суточного каршеринга

** Работа с приложением подразумевает собой **

+ учет арендованных транспортных средств 
+ вывод ежедневного отчета в файл

---

## Минимальные аппаратные средства

+ процессор с тактовой частотой не менее 1 ГГц;
+ оперативная память объемом не менее 256 Мб;
+ предустановленная ОС с браузером;
+ видеокарта с объёмом памяти не меньше 256 Мб;
+ разрядность системной шины не менее 32 бит

---

## Руководство пользователя

Программа не нуждается в установке и запускается сразу после загрузки. Для запуска необходимо:

1. Перейти в репозиторий.
2. Открыть папку *'src'*.
3. В папке найти файл *"CarSharing.exe"*.
4. Кликнуть на файл.
5. Скачать файл, кликнув на надпись *'View raw'*.
6. Запустить файл.